[團結]泛民主派成功開闢人大戰線, 議會戰線由本土派頂住

下屆港區人大戰線要靠泛民, 議會戰線就靠本土派

兄弟爬山, 各自努力